立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

立場：現場消息指Y Core有第一批離開的學生和市民，已被拘捕。

【即時】(22:18) 獨媒記者實測循北面李兆基樓（Y座）出口離開，被勒令往佐敦道方向離開。警員要求兩名記者雙手舉高，一個跟一個慢慢向前，並需接受搜身，前方則已有急救員被鎖上索帶拘捕。

本網兩名記者則被警員要求展示身份證、記者證，本網的直播亦被警員勒令中斷。